Esmeralda tranen vloeide vrij als zij allemaal de kleine bundel die zij verrichten op het zadel voor haar en moeder Melinda ook volkomen overwonnen om te helpen, zelfs in deze beperkte voorbereiding, sobbed schaamteloze.
